有幾多人升又升唔過TQQQ 跌又跌得多過TQQQ

有冇諗過月供TQQQ

依個case不如次次都反手做買賣仲好

當你反手嗰陣又會輸返

咁得一個方法姐，唯有反手再反手啦！

還原基本步 繼續輸

點會...

其實TQQQ同QQQ邊個年收益多啲
就當計三年

無收益，嚟緊股災，兩隻都會暴跌

典先可以然

買call又買put

買upro tqqq 好過

當然係TQQQ

咁點解仲係多人供QQQ？
雖然聽過乜時間差
但都唔係好明

上個月咪一次過插三成比你睇，唔係個個承受到依種心理壓力

又話stonk only goes up
以年計驚乜鬼

真係股災會輸好多，用十幾廿年都未必追返

但呢個風險係QQQ都有
輸10倍同輸30倍真係分別唔大

我見 TQQQ 唔知點解好重 TSLA

呢排回調應該都幾傷喎

有啲人係輸唔起錢，輸少少錢就發神經，唔見幾十萬就話抑鬱，一日跌10% 就喊苦喊忽返工無精神扑野見頭暈，所以咪要買 QQQ 做定期囉。

你講得出輸 30 倍分別唔大既話，其實係可以長揸 TQQQ ，完全無問題。

Nope，影響力只有4%左右姐

以後月供全倉TQQQ

大跌市要抵受到社工嘅誘惑

睇下熊市果陣tqqq可以點跌
一句講曬 如果承受到心理壓力 十年後財自就靠tqqq

但妖股跌三成未必升得返 tqqq一定得

利申持有tqqq upro soxl

TQQQ大概頂到個市跌4成 升返原位就返家鄉